有冇咩類似mindhunter嘅犯罪片推薦

比較想要啲寫實啲同講多啲心理層面啲劇集
Thanks

Manhunt: Unabomber?

Alienist

Thanks 依家去睇睇

Evil Genius

雖然記錄片,但個種令人心寒感覺有d 似

韓劇signal，都係講criminal profiling

the night of